陳雲：人地懵撚到上心口，只是波大，要心口戴罩，香港人面口戴罩呀屌。

陳雲：鹹濕論政。政治市，國師早起送錢。Covid封城是令民間貧困中產和窮人活動停頓的時間停止（time freeze）大計謀，富豪就頻頻移動，結果當然是富豪賺大錢，半年身家暴漲27%（彭博新聞社）。

玩的是反應時間的差別（球賽叫時間差）。
各位看過日本AV的時間停止專題嗎？很多溫泉的女人被freeze，鹹濕佬學了時間停頓的咒語，就可以慢慢向各位赤裸美女上下其手。

世界上，除了瑞典不給國民玩時間停止遊戲，其他國家都玩時間停止，給國際財團去玩弄在溫泉裡面停止活動的赤裸國民。

香港人，懵撚到吖，大陸已經除嗮口罩拼經濟，香港人還在懵戴口罩，行路、食飯都慢撚過人啦。香港被深圳吞併，已經可以預見，因為香港人懵撚到上面口。

人地懵撚到上心口，只是波大，要心口戴罩，香港人面口戴罩呀屌。

呢排食晒藥 講得好岩

買口罩洗手液都買窮人

Source?

扮燒山fans嘅雲糞

佢fb囉

咩apps整？

唔輪到香港人決定囉
限聚令四人夠大把人想取消啦 夠拖到依家啦 大家明咩事啦
澳門同台灣夠無咩CASE, 一樣戴緊口罩

瑞典1023萬人口
至今10.3萬人中招
死5900人

跟得起？